入嚟吹兩句

入嚟吹兩句

黑泂

洞

垃圾。

推

Hi

Hi 廢紙仔

走得

星期六晚有咩好做？

你唔係del咗ac咩？

`

打三國殺

衰B😊😋😋

?

不了

想幫樓主吹